\documentclass[dp]{FEIstyle}
\FEIauthor{Bc. Daniel Jackuliak}
\PrerenderUnicode{ž}
\PrerenderUnicode{ú}
\PrerenderUnicode{ý}
\PrerenderUnicode{š}
\FEItitle{Možnosti využitia swarm inteligencie pri lúštení klasických šifier}
\FEItitleEn{Possibilities of Using Swarm Intelligence in Solving Classic Ciphers}
\FEIregNr{FEI-5384-50771}
\FEIconsultant{Ing. Eugen Antal}
\FEIsupervisor{prof. RNDr. Otokar Grošek, PhD}
\usepackage{multirow}
\usepackage[IL2]{fontenc}
\begin{document}
%\FEIpdfInfo
\FEIcover
\FEItitlePage
%\FEIassignment {includes/assignment.jpeg}
\FEIabstract{includes/abstract}{metaheuristika, swarm intelligence, klasické šifry}
\FEIabstractEn{includes/abstractEN}{metaheuristics, swarm intelligence, classical ciphers}
\FEIdeclaration{includes/declaration}
\FEIthanks{}
\renewcommand*\contentsname{Obsah}
\FEIcontent
\FEIlistOfFiguresAndTables
\FEIlistOfAbbreviationsAndSymbols{includes/AbbreviationsAndSymbols}
\FEIlistOfAlgorithms
\FEIintroduction{includes/introduction}
\FEIcore{includes/core_classic_ciphers}
\FEIcore{includes/core_swarm}
\FEIcore{includes/core_existing_solutions}
\FEIcore{includes/core_design}
\FEIcore{includes/core_implementation}
\FEIconclusion{includes/conclusion}
\FEIbibliography{includes/bibliography.bib}{FEIstyle}

\FEIlistOfAppendix
\FEIappendix{Príloha A: Štruktúra elektronického nosiča}{includes/prilohaA}
\end{document}
